如果全世界所有game都俾蚑那蝗話歧視蚑那蝗

蚑那狗就連game都冇得玩
更加唔駛再有「電競選手」
全球慶賀唔駛再同用出貓軟件嘅東亞病夫打

可惜好多大game 支那騰訊都有股份

咁即係普世價值係反支

咪撚係囉屌

屍屍toy成日話1m=10,000係蝗語

真三國無雙唔知死撚左幾多

所有日本主角都唔準打贏強國人

正確嚟講係5P話

1m唔係蝗語，最大問題係有d仆街 寫1M都話係1萬，唔知佢有心定無意，個m字變左大階。

如果用1M等於1百萬， 1m等於1萬，我個人黎講冇咩所謂，不過要嚴格遵守大細階規定。

的而且確 ,外國人係冇萬呢個概念，得10k, 我覺得揾返個簡寫for萬係冇問題

目的都係想偷取知識產權抄人橋